傳呂麗君孖展買債被斬倉 損失數以億計料重創

《港股策略王》接獲消息，被「大劉」劉鑾雄形容為「超級富婆」的呂麗君手持一批恒大債券及佳兆業債券被追孖展而斬倉，據稱單是債券部份損失數以億計。

消息透露，呂麗君原來近年早已在債券市場上損手，近期想急進翻身，所以孤注一擲做大倉，可惜疫情爆發成為最後一根稻草。消息人士估計，呂麗君在債券市場上損失達20億元。

「她現在已是超級富婆，無需要我任何經濟支持，也可過着富裕的生活」，以上是大劉在「分手聲明」中對呂麗君身家的描述。聲明中透露，兩人分手前，其一直照顧呂麗君嘅生活，並已送出大量現金、首飾及禮物，總值超過廿億元。

大劉接受訪問時曾透露，他教識了呂麗君投資債券，更稱「她一年收息都過億港紙！」，但有報道指，呂麗君在投資方面十分進取，更認識了一位金融界奇人，並獲金融奇人「教路」。據稱大劉對此十分不滿，亦曾在訪問中直斥呂麗君是「百分百蠢人」。

泛海低於七折買恒大債

近日信貸市場資金持續緊張，債券市場出現百年一遇的恐慌，高息債的債券基金單周流出逾350億美元，是歷來最高。

泛海集團（）最近就披露，在公開市場以低於七折的價錢買入一批恒大債，折價約32.4%，年利率為12%，2024年到期，相當於年均回報率接近20厘。

甘比重金投資恒大債 看重長線收息

今年1月，華人置業（）公布，與「甘比」陳凱韻訂立協議，向其出售一批債券，合共涉資8.4億美元（相當於約65.4億港元）。

據當時的報道引述消息指，計及本身持有的10億美元恒大債券，即劉鑾雄夫婦現時持有超過20億美元（約156億港元）。

消息指，劉氏家族購入債券的目的以收息為主，並非看重債券的價格波動，又指該批債券年期較短又相對高息，回報十分理想。

抵撚死
股災信債唔抵可憐

據稱大劉對此十分不滿，亦曾在訪問中直斥呂麗君是「百分百蠢人」。

又係嘅，唔跟大劉跟外人

廿幾億身家都敗撚晒

抵

會唔會賣身?

有無睇價格?
你既好勁, 係5%既話就係

咁少

連登仔表示：炒孖展遲早破產

雞死落地行啦
下海做

唔知洗唔洗去求甘比救佢一次

高位跌20%,Fed無限買債先救左10%
孖展個D死晒啦

7折買 12%coupon rate既債劵
有冇咁大舊free lunch

好買唔買買恒大債，除左弱智都唔知點形容

靠個閪賺咁多錢都輸鳩晒

即係做Short Put啦挑

係咪聽左諗SIR 講借錢買債基

這類高息債要坐到尾,用孖展買超級危險

老雞是沒人要的

佢係用孖展買Short Put

拎住20億咁既操作
跟連燈股神買tsla 都唔洗死啦

不要丟人現眼jpg

咁就20億 呢獲係咪輸身家

我Covered Short Put都驚死，仲要開孖展做Short?

同孖展買5號仔一樣下場

美國國債就勁

其他高息企業債跌咗好多

國債的確升得勁
但甘比買嘅係企業債，仲要唔係特別優質果啲

今次呢啲債價重創

恒大債你有錢都買唔到

20億我做定期唔好？年收二千萬仲想點？

20億本身慢慢用都夠用幾世啦

如果佢係你咁嘅心態做人就唔會做到富婆啦

傳

甘比咪得

咁多錢仲要孖展買

yield跌喎 姐係價升
佢冒得險我估係買公司債

20億買麵神對家一個月都可以上到香港富豪榜了

佢有200億
輸20億 比你地笑下又點

呂麗乳搖

美債/優質債價升係因為出面乜尻都跌+ QE
D資金走晒入去避險

但恆大D債係內房入面最垃圾果隻,D 人驚DEFAULT 咪賣貨,之後就人踩人

跌得咁急
咩都死曬
借錢必死 仲要無得守

真

世界上總會有on9既人

想食佢軟飯，奶佢塊閪

呂小姐

頂
唔係甘比
係呂麗君

自

無計啦啲bbb跌到7彩
再搵多個大劉級嘅水喉咪得囉

等收律c信喇 班賊略王

有冇人睇錯呂麗瑤

真情成架灰雞沖埋來

on9 la

係咪做唔到香港女首富所以咁冒進？

大劉屌過做賣點應該幾好賺

本身都使唔哂而家要輸突?
住公屋啦

甘比大劉好似仲多恒大債
帳面蝕唔算蝕?

其實就咁活期當佢得 0.5% 利率，一個月都有八十幾萬洗，當然豪洗開個班唔會覺得係夠用。但我相信香港 9X% 既人年薪都無呢個數

只少都叫我聲劉太啦

係,每日食M記 大快活

唉.....唔講喇

利申想屌

有時d錢唔係你就可係你

內房債好多都跌到傻

講真 如果我有幾億身家 我諗唔到我還要搏嘅理由

陳振聰如是 呂小姐如是

廢事嘈

20億當係碎銀 喇

屌到富婆有征服感我OK

垃圾
廢到

你錢一多就多人埋身
水呢樣水果樣

除非好醒目/自己就係做開果個範疇啦，否則總會落疊

買恒大就知係百份百蠢人

離婚

抵死

幾年前正股十幾蚊買咗好多，升到三十左右唔知有冇賣，依家得返12蚊

唔同意 佢做富婆只係因為佢黐到個富豪

有錢人係覺得濕濕碎

仆街 睇錯呂麗乳遙

別人恐懼我貪婪

下？

貧窮限制我想像，一個月80萬好勁

人唔會知足，有錢會想更有錢

信強国

有20億Cash....大把呢類offer啦
唔好用一般投資角度去Judge呢件事

堅有，我個RM 都call 我。
喉咗段時間，不過好彩之前無聽佢講買。

恆大債, 收到本當你嬴

應該仲有幾十億既

可能佢個心態係想威返俾前夫同甘比睇.

支那恒大美元債券 間野今年內都可能爆 咩都冇晒

富豪食餐飯都幾球啦
邊夠佢地洗

五十路

重點係中資
嗰default risk咁高
好難唔會被拋售

咁多年嚟錢滾錢 20億應該唔係全副身家

有錢人一個月使費幾百萬，就會覺得20億好少

有幾億就貪心想買私人飛機 成幢大廈

億對佢黎講 係普通人既萬

仲On9過張子強

過左身果個點叫？大大姐？

呢d騙徒抵佢地贏錢

家好月圓，yeah

成班人買曬bbb之下企業債依家死都唔得了，特別班基金佬，想做靚張成績表，近年十分進取，美國只係救美股美債，企業債佢想救都難，最多放水比企業等佢自己救，但可借太大，88%負債企業多的是，唔係德銀都唔洗就死

佢地食餐飯都幾球啦

大劉都成副身家比個女人昆哂啦

比我有廿億
日日同n條大波妹un

睇錯鄧麗君

支持騙徒繼續水佢

學識貪字得個貧

又未必 bill gate夠有錢 但佢捐身家又節儉

誠哥每天只洗幾十元 發哥有幾億身家一樣捐晒 佢同方中信講 請你捨棄你的名車遊艇吧

咁佢炒債炒股之餘可能日日仲大隻仔un呢

一鋪清袋

冇所謂喇，年紀都咁大，就嚟落去同髮妻相會囉

又話乜乜柒柒
化學博士

隔行如隔山 抵

其實咁有錢 狂買樓買舖 個個月坐喺度都幾百萬收入 使乜咁麻煩投資呢樣炒嗰樣

貪

大劉係四十年前就炒美債
有乜理由唔跟

貪高息 最後賠大錢

恒大負債咁高
上面樓庫存又高
咁都買得落手 仲孖展

20億每日鮑參翅肚都得啦

佢有錢補倉唔洗比人斬倉啦，孖展1倍幾大有人在啦，不過呢鋪咁跌落黎，佢比人斬左冇仇報，應該輸得好金下，上面話佢有200億都唔知識唔識投資

好似冇咁多
內文話俾咗廿幾億only
前排衰咗鍋 之後想翻身
再輸廿億

掙幾億港幣喎， 你估挣幾億精子呀， 做到個閪好似恒大咁都還唔到啦

股神巴菲特都輸唔少啦
不過個女人係輸大劉賺返黎既錢， 特別柒

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題
覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

幾億精氣神我唔介意俾！要嘅話，call我😎

買鋪死得仲慘買樓仲on9，得2厘回報仲要交稅，有幾多有錢佬會買樓

咁多年前同大劉散果陣都已經有幾十億
仲要有兩件細路收大劉生活費
我當佢玩左幾年margin 都唔會話蝕太多啦

只係想講幾十億 對佢都可能濕濕碎

同巴菲特一樣咁撚蠢

係咪信咗銀行啲專業投資顧問意見啊

今次真係貪字得個貧

孖展真係唔掂得

佢係咪搵左個連燈奇人 定跟左楊生

佢跟咗大劉咁多年，冇學下啲股壇狙擊大法

20 億過世都唔夠

你有20億就心思思滾200億返嚟ga la

貪念根本無窮無盡

人心不足

恆大用57折收返d債券就好笑

係咁打電話來叫人買大灣區樓

痴住條基金佬
幾多錢都唔夠輸啦

買幾層樓放租出去慢慢摵好過啦信啲「金融奇人」

可能已經唔係

咩人黎？

可以入頭廿名

睇錯 呂麗瑤 我出返去先

依家旺區地鋪閒閒地一間都過億,20億半條街都買唔到，有錢人 只會想搵更多錢

好想知個位「金融奇人」叫乜名

麵咪媽？

截錄大劉金句：「她認識什麼金融奇人？我心諗，我投資過千億金融產品時，這金融奇人都未出世，其實係咪講清朝正黃旗正白旗呀！奇人！」

【母親出殯穿喱士】大劉翻舊史批呂麗君唔尊重

相關文章：
大劉自爆找人做「人造衛星」監控呂麗君

甘比終極大贏家 大劉：佢係我最後一個女人

【請Like Mingpao OL，並將專頁設為「搶先看」！】
Bookmark 明報OL網：

#明報 #明報OL網 #劉鑾雄 #呂麗君 #甘比 #豪門恩怨

大劉

你唔戇鳩但蝕廿億嘅本事都無

呢位巴打係唔係理解錯
唔係甘比
係前妻
咁撚重口

依個正過甘地wor

兩個都屌唔落
不過甘比仲樣衰d

雪糕咋點樣食餐飯都幾球

貪得無厭 , 廿億夠佢食過世啦

恒大好唔掂？點解要出成10%債

有廿億仲洗撚炒孖展咩
on撚鳩就係呢D人

巴打你都幾重口
利申兩個都唔想

恒大負債比率好高

投資評級一向唔太好

你有冇記錯個樣就真

美國國債同恆大債券有得比咩

借錢俾李嘉誠同借錢俾小市民都冇得比啦

公司派息派人仔

發債發美元債，老闆同大劉億億聲咁買

你無打錯下嗎？？

真係睇點洗
睇大劉個訪問，佢話自己老左都無買咁多衫，但一季買衫都500-600萬
佢同訪問佢個記者講，你黎之前我岩先買左條褲，26.6萬
佢話後生個陣買手袋試過一野掃左成億貨

甘比同大劉冇做槓桿最多揸到到期攞返本金利息，唔會輸，唔係好信恆大會違約。係呂做孖展先會捱唔到價跌被人斬倉。

應該係喺PB借錢gearing買債
然後被斬倉

佢都勁啦 一賭賭廿億 邊個有佢咁勁

人心不足蛇吞象

一年收息過億
都要咁進取

個金融奇人幾勁，收咗恒大幾多錢

唔係依D咁既有錢佬有錢婆 邊得其他人上位

又唔好咁講
大把讀金融 咪又係炒股炒到ifc
股神廢老今次都中曬伏啦

發哥話死後先捐
bill gate 完全唔知生活用品既價錢

利大本無歸，估唔到香港仲有人未聽過

假如要出嚟做，即係已經唔係富婆

私有化幾次，派息幾次都唔成世夠洗啦
仲到玩孖展

拎住廿億都玩孖展 傻撚左？
學大劉話齋 廿億就咁買債食息都夠過世

聰明而且勤力嘅人當然可以更上一層樓
愚蠢但懶嘅人守成不易
愚蠢但勤力嘅人就係自取滅亡

比肥佬中出咁多年賺埋啲辛苦錢嚟

斬倉無仇報

有20億仲要leverage 買債 仲要揀內房，明知債價可以chok到癲

個金融奇人會唔會係撚Sir 呀

同大劉屌同一個閪，你叫我出十萬我都肯

篇文俾人del? 好似開唔返

甘比你都o岩

完美演繹窮人思想

因為窮限制你的想像

有20億再講啦

其實有錢到咁 20億同10億一樣咁過 20億做定期都好夠過世

蝕廿億都算係本事 咁你有我冇啦

fed減息減到0
恆大有啲債講緊有成十幾厘息
恆大同海航依兩隻孖寶真係次次都債cum債
推到咁撚高息搏爆煲中共出手救佢地

寶詠琴返生呢？

唔係yield跌
係價跌

你睇返個價
3月9大爆炸果下
之後一直跌（懷疑孖展斬倉/投資客要錢唔要貨）

佢地玩到
股，樓，債，商品 4項齊跌
集中要錢唔借唔買，個個都有能力strong hold
hold 到2046等掃平貨

搞到聯儲局要減息QE去比錢銀行，但sorry
銀行唔借

最後逼到聯儲局玩無限QE大法，直接借比公司
今時今日先彈彈彈

大劉都買咗恆大債券
但人哋都唔會咁撚痴線
成副身家擺晒落去

騰訊，百度，阿里巴巴全部毒瘤黎

即刻出新相揾老細

依啲貨色出嚟做應該會係五百全套

成班戇鳩笑人少左20億人地家底厚，前夫又大把錢

又有大劉個女，會死咩？

媽咪麵

3拜排

孖展買債會輸突
仲要係垃圾債血本無歸
不過佢幫大劉生左兩件可能會救佢

佢做富婆都係靠個西姐
大美人都冇佢咁多
比我收息貼下仔算

應該唔會喇，呢廿億就係for斬纜用。之前佢仲講過個女人教到啲仔女當佢仇人

果位高人係未姓皮嫁

依句係廢老巴菲特講既姐
連登條講開 別人恐懼我借錢買牛

全球股災買債 叻仔

睇呢個post就好似睇緊小學畢業藍絲笑鳩高學歷黃絲咁

但係大劉自己都係買恆大債喎。

我指美國國債
無打清楚

佢都傻，走去借錢買債，玩埋d建倉，一定好易比人斬，渣都無，孖展買債根本危險到仆街

不過有大劉女兒係手唔會訓街既

其實係講緊真話，強如巴菲特呢條廢佬都唔會咁進取借咁高成數孖展....

你又唔做足功課就會有咁既下場

咪係，保證金一唔夠即比人斬倉

43啫
呢到大把人接貨啦

原來d貨係佢度黎嘅

係 咁既市根本唔適宜借錢

債劵唔係保證收息咩?
對方還唔起?

香港得誠哥，四叔，郭氏呢幾個有錢得過大劉
都幾難搵同級

會窮

前夫? 你訓撚醒未
人地冇結過婚

40億都唔夠...
買樓收租好過啦...

jeng ar

咁有錢豪洗到死都唔驚啦
仲咁貪

你係咪fuck撚上腦
你覺得啲有錢人唔識計數㗎？
養過細啫包養個大？
分左手養乜撚

呢位師兄就識野啦。 斬得就更係無水， 就算仲有其他資產而家都俾人打落水狗好難吐現。 佢都係山窮水盡架啦。

頂綠帽由頭笠到落腳

典型TVB劇本
大婆被拋棄
心態上唔輸得
賭氣玩孖展
輸身家 豪宅變公屋

好想知用左諗sir D plan嘅人宜家過點

之前大劉講過好似話前前後後20億畀左呂麗君, 我仲心諗大劉真係慷慨, 呂麗君咁嘅貓樣都咁豪法 (唔知係唔係因為呂有名校PhD所以大劉貪呢一點)

我有20億我諗我只會收息揮霍過世, 呂仲要咁進取玩埋孖展, 不過可能呢個就係我注定係窮人嘅原因

係咪有人話過劉生係劉邦後人？

我成日都覺得係性格使然, 無果種進取心機心就唔會成為有錢人, 而果種進取心機心又令佢唔甘於拎住一舊錢/資產食息度日

方向錯哂。
應該諗下係邊個放呢個消息出黎？有咩目的？
我諗係佢自己放既。。

睇相 我覺得幾正

彼此彼此啦

幾正
同大劉屌同一個閪

呂麗君在投資方面十分進取，更認識了一位金融界奇人，並獲金融奇人「教路」。據稱大劉對此十分不滿，亦曾在訪問中直斥呂麗君是「百分百蠢人」。

奇人信外人唔信「自己老公」
呢啲真係自己攞黎

大富豪黎講
20個濕濕碎?

好耐以前有睇過佢啲片，之後無follow
佢叫人用咩plan
淨係記得佢叫人一生三宅

窮人既思維去諗有錢佬既世界從根本上就係笑話
好似有D人話咁有錢乜野女都屌到啦,事實上日日屌女除左腎虧仲分分甩皮
所以好多人點解咁有錢仲要去搏去賭去炒股
因為果種快感係另一個層次,果一剎那舒服過床上高潮

最鍾意睇呢D post

仲有個女 問大劉拎

20%就死 佢孖左幾多

奇人？

英國 working holiday Sales 屎妹，係咁上下！

垃圾屎，連登有麵神教路都唔跟，跟啲on 9名人
破產都唔抵可憐

假如佢係比人收割 咁大劉可能係連坐

佢絕對有資格講依d野 當年股壇狙擊手

我想奶tim 食大劉啲口水尾

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

唔信自己老公都算
但佢老公係最撚有錢嘅頂級金融佬

同大劉比呢？

真，有錢人兩千萬點夠洗一年

保守估計炒緊5倍

佢出嚟做就正，勁想屌

我屌你奶

係呀 佢應該係衰太聰明太恨

冤枉來
瘟疫去
賣閪就安份賣閪啦
學人扮大鱷

識買一定買美債

炒債一年賺得6-7%所以通常都借孖展炒

恒大債玩左十五年都未爆 最重要的是借到新錢

吊， 你睇下大劉有無份沽埋一份質低個價仲好啦， 係得佢先有咁多恆大債。
可能佢查到呂小姐孖左好多展， 自己跌50億都要同呂小姐攬炒

Covered Short Put即係預食晒貨嗎？

吓
睇完段嘢
完全唔覺得佢醒
係做白手套不段掟啲唔知邊度嚟嘅錢咋喎

呂麗君我OK呀

好多人輸身家

咩褲要26萬？想學下野

大劉近期都唔惦
痴埋恒大度 大陸度玩
點救你呀呂小姐
學丁蟹 咁掟d仔女落街啦

Savile Row

真係on9
20億拎去做大股short put
每個月數錢數到叮叮聲la

20億買到 6666666股 #700@300
1股2.26 都收成千五萬息
做一籃子成份股分散風險都得

年年收過億利息
日日叫鴨叫到閪爛都未洗完啦
做鉅富要天時地利好多樣嘢加埋
其實中環樓下日日行嚟行去啲阿伯
個個隨時都十億八億身家
不過可能呢廿年都無乜增長之嘛
食到80年代果水
然後揸樓揸廠揸舖

欠債要靠股票來還

我諗衰極都仲有樓同幾千萬嘅
金融世界專收叻仔叻女，尤其係high leverage

恒大收皮機會都幾大

排隊中

少少錢豪比佢啦. 一般人先會覺得損失好多錢.

你要贏錢，總要有人輸錢先嘛

唔長揸驚條撚咩？

當年恒鼎債 30 幾 %，最後違約。

內文講左收息唔驚

同時都有人發達
不嬲都係零和遊戲
只不過牛熊槓桿大d快d咁解

黑氣石

yes

佢有講

佢做富婆都唔係靠能力 靠西。學咩人炒股

收到息收唔到本金驚唔驚

不如買樓收租
當你八百萬一個單位都可以買二百五十個....
每個月每個收一萬蚊租都唔得掂
食一百世都得

大劉一套西裝都150萬

佢真係keep 得好好，有錢真係唔會老
利申: 識佢

有錢人當散紙

真人都好得？？

都係既 如果有20億我一定唔會炒孖展咁撚on9
做返低風險投資都夠晒有突

呂麗君在投資方面十分進取，更認識了一位金融界奇人，並獲金融奇人「教路」。據稱大劉對此十分不滿，亦曾在訪問中直斥呂麗君是「百分百蠢人」。

遇到股壇陳振聰？

巴打想問下既然無息 點解佢地唔call咗去再issue過?

輸晒 都還有個閪係度

人地話港女當個閪做8達通 咁佢個閪就係黑卡

消息指，劉氏家族購入債券的目的以收息為主，並非看重債券的價格波動，又指該批債券年期較短又相對高息，回報十分理想。

連登仔：無大志

其實都唔關事 今次真係得好少人冇輸錢

賺息蝕價 哈

姐係咁 你20萬做定期 年收2000蚊 你會唔會？

邊個連登仔呀？

可能係佢

金融界奇人

做女人真係好...無賺錢能力但有過百人一世的人工加埋

人地睇左連登財經台教路借盡，依家又要笑人。

咁講又真係似似地...

你地搞清楚點解佢地一家都攞恆大賭先啦

你估人地好似我同你咁，間間公司都同我地無關係咩

呂麗君係咪呂后後人？

用咩黎還？用個閪

你岩？

錢多得制 唔知點洗

D相

你點影的

Sorry, 無人同佢結過婚，前男性朋友咋

得20萬做定期就on9啦

會唔會賣身

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

佢出公開信質疑甘心個女果單已知佢個軍師on9
如果唔係呢著，其實佢得寵過甘比好多依家輸到...人地做埋劉太

如果佢係跟大dodo
就唔會蝕二十億啦

邊個話我無佢咁多？

食洋腸囉 imperial 博士英文都有返咁上下既

如果無記錯，應該係佢當年自稱去英國讀書，跟住俾蘋果定忽周狗仔隊影到帶條佬返屋企，跟住就開始失寵。btw甘比以前喺蘋果做

根本呂麗君本身都唔錯 更何況佢呢啲富婆 實大把方法/時間保養, 絕對食得過

咁淨係行步棋人地都高佢幾班
自己出面就衰哂啦

我無記錯嘅話嗰個好似係阿差嚟

要幾白癡先重鎚恆大債

1黎冇人會接到咁多貨，2黎真係有人放比你都驚撚到瀨屎，除時比人斬到落300樓下，血本無歸，咁大舊錢就算佢擺股票都會好波動，基本上有幾百萬都唔敢做幾百萬期權，所以有錢佬只會買債，連股票都唔會買好多，有錢佬基本上5成都債，2-3成係樓鋪果d,剩下先會買股票

對佢地黎講好少錢姐 唔算係d咩

抵死啦佢無上連登
係人都知大陸債是垃圾

正 識食

咁究竟點解？
就算背後有D乜野秘密協議， 起碼檯面就已經唔見左成百億。 仲要出起事上來有乜野秘密協議多數都係履行唔到。

係咪只要恆大唔破產就無事 ？

點解啲人講到佢蝕硬

金融界奇人 係未想食 呂麗君
人地都唔易食架

大劉就無事。 佢係真金白銀買。（假設真係唔執）
呂小姐孖展買， 斬左倉就無仇報

點解做債券都蝕成咁?..........

大家要明白一樣野，債券同股票有個根本嘅分別，就係交易制度，債券係行莊家制，好多野係個莊話事，特別係而家個情況。

平時出面可能有10個莊報價，突然好似上2個禮拜咁，個市一出事，班莊會唔開價，或開閪價俾客。連美國國債亞洲時段都玩到停埋，何況係垃圾債。

但好多kol亂教人槓桿買

我上面都講， 應該查下大劉有無份質低個價。 係得佢先有咁多恆大債
可能自己跌50億都要同呂小姐攬炒。

連登仔：恒大係買牛熊窩輪，唔係買債

隻雞幾歲睇下有咩幫到

同A莊講要掟貨，再同B/C/D莊講底位吸貨

年利率1%邊個做

我回應緊上面條友話 20億做定期唔好咩既言論

【債市洗倉】甘比接華置65億元債券 一個月內賬面蒸發17億

搵佢包喇

你有20億

2000萬一年唔會夠使

佢自以為是，不懂進退，甘比識做，行運醫生醫病尾

there are less than 100 billionaire (USD) in Hong Kong
2 billion HKD is a lot of money

100B usd compare with 2B HKD, kys

人蠢同人醒真係高下立見

嗰條友面目可憎

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢好熟牙線價錢

孖展

呂小姐係希望叻比雄哥睇，你不要我係你損失，只是急功近利而剛剛武漢事件才爆廠，係百萬份之一的機會，所以永遠小心駛得萬年船！

邊個話貪錢誠每日洗幾拾蚊？白痴嘅

我計果條數係岩岩好20億接得到
有講打散佢做唔同股票
講血本無歸已經on9
隊得到3百咪接貨
佢用槓桿買債比人斬鳩左就真係輸喇

點解連登仔咁撚憎諗sir既？

人地唔見10億重有10億

其實做1.2, 1.3 leverage係ok既， 太貪心果d就低死

同埋要做功課唔好借得太盡...

聽唔明D derivative術語
有冇BB班/懶人包教下我呢D投資白板?

連登仔好勁乜都知乜都解釋到
真係學到好多野

講緊香港超過10億美金(78億港紙)既富豪少於一百個
廿億港紙係好多錢黎 無咩人會覺得20億"好少"